I just pretend

that I'm in the dark